---
title: "Xarxes"
---

# Thème Hugo learn

[Hugo-theme-learn](http://github.com/matcornic/hugo-theme-learn) est un thème pour [Hugo](https://gohugo.io/), un générateur de site statique, rapide et modern, écrit en Go. Tandis que Hugo est souvent utilisé pour des blogs, ce thème multi-langue est **entièrement conçu pour la documentation**.

Ce thème est un portage partiel du [thème Learn](http://learn.getgrav.org/) de [Grav](https://getgrav.org/), un CMS modern écrit en PHP.

{{% notice tip %}}Le thème Learn fonctionne grâce à la structure de page aborescentes pour organiser le contenu: tous les contenus sont des pages qui appartiennent à d'autres pages. [Plus d'infos]({{%relref "cont/pages/_index.md"%}}) 
{{% /notice %}}

## Fonctionnalités principales

* [Recherche automatique]({{%relref "UF1/prueba/_index.md#activer-recherche" %}})
* [Mode multi-langue]({{%relref "cont/i18n/_index.md" %}})
* **Nombre de niveau infini dans le menu**
* [List child pages]({{%relref "UF1/components/_index.md" %}})

* **Boutons suivant/précédent automatiquement générés pour naviguer entre les items du menu**
* 

![Screenshot](https://github.com/matcornic/hugo-theme-learn/raw/master/images/screenshot.png?width=40pc&classes=shadow)





## Contribuer à cette documentation

N'hésitez pas à mettre à jour ce contenu en cliquant sur le lien **Modifier cette page** en haut de chaque page, et créer la Pull Request associée.

{{% notice info %}}
Votre modification sera déployée automatiquement quand elle sera mergée.
{{% /notice %}}

## Site de documentation

Cette documentation statique a été générée avec Hugo avec une simple commande : `hugo -t hugo-theme-learn` -- le code source est [disponible sur Github](https://github.com/matcornic/hugo-theme-learn)

{{% notice note %}}
Le site est auomatiquement publié et hébergé par [Netlify](https://www.netlify.com/). Plus d'infos sur le [déploiement de site Hugo avec Netlify](https://www.netlify.com/blog/2015/07/30/hosting-hugo-on-netlifyinsanely-fast-deploys/)(En anglais)
{{% /notice %}}
